［絲打入］用開邊個網買衫

香港d款黎黎去去都係果d
唔係淘寶貨果d又偏貴
Fb碌到一間叫miustar
係台灣店
款式都幾casual
你地又用開咩網買衫？

miustar 都係淘寶嘢黎咋
scan下就知